大圍區候選鄒家成係本土派係鬼？

我唔知佢係咪真係本土派
但係至少到呢一刻大家都未搵到佢係建制派B隊嘅證據
但其實講到尾最後大家咪仲係相信泛民主派
所謂要改變結果都係二元對立唔係建制派就係泛民主派
本土派全部都係鬼
如果要話佢係鬼講真起碼都要有證據先啦
佢一句話自己係本土派就話佢係鬼
仲記唔記得民主黨賣香港
結果咪就係民主黨出嚟選其他所謂本土派就一定係鬼

話因為佢自稱本土派但係冇本土派嘅人走出嚟為佢助選所以佢就係鬼
咁天水圍民生關注平台係咪又係鬼
屯門社區網絡係咪又係鬼

民主黨出嚟選所有人都要讓路係常識吧

問題係民主黨落區先喎

當然你可以話啲票唔係固定係民主黨嘅
但係客觀事實就係有兩個人分薄票源囉

無確定證明係手足 就唔好投 一陣投到係共匪就大獲

[星期六攻略] 大文宣日

唔好捉鬼啦
集中票源
邊個勝算大投邊個

咁都唔代表係鬼㗎
唔去屌吓沙田許立燊班人

大家投咩人自己決定
可以屌佢搶票但未肯定係鬼前就話係鬼咁同以前話唔係泛民就係鬼有咩分別

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

個問題係佢自稱本土
但冇任何證據？

咁調返轉有咩證明佢唔係本土
冇證據就話係鬼咁你同2016年嘅時候有咩分別

其實總之本土派就係鬼！

啱先聽住佢係咁攻擊一號
擺明出黎街界票

佢中學嗰時已經有參加雨革
呢幾個月都有見過佢出嚟幫手
係深黃嚟
絕對唔係鬼 唔洗嘥時間去質疑

討論下投佢定吳定霖仲好
而家集中票源最重要

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

邊個落區先邊個就要讓路嘅話
柏雅區陳宇明上屆撼完保皇狗
今屆民主黨陳文堅咪又係大石擲死蟹空降過去
根本民主黨龍門就係亂搬

呢區據我所知
好似話陳汶堅落嘅時侯唔太覺陳宇明㗎喎

界你老母

真架，佢頭先係村口真係屌緊一號班義工

一號又何嘗冇攻擊佢
一號個阿姐有禮貌到叫佢某人
如果大家係同路人一定唔會咁有禮貌吧

同埋咪再講咩𠝹票
張票喺我手我鍾意cup邊個咪邊個囉
一定係你哋嫁咩

連登仔都多數ON9
咁多人話無證據證明佢係本土、無證據證明佢係真本土、無證據證明佢唔係鬼、無證據證明佢唔係界票。

你老母，大撚把證據證明民主黨賣香港，唔狙擊佢都偷笑啦，比另一個黃既選擇你，又屌人界票。

唔撚使比D壓力叫泛民檢點D既。
如果無人屌，泛民6、7月一早割撚左勇武啦!你都唔撚諗下點解今次泛民唔撚割，就係因為6.9 劉小麗話衝就係鬼、7月10月姚松炎公開亂捉得比人屌到上天花板，成個泛民先醒醒定定乍。

選舉一到，近一兩星期，班泛民柒頭又吹話勇武會阻住選舉；你仲同我講所有非泛民要讓路比泛民?
泛民就係要逼、就係要管。
真係當撚左泛民自己人?
準備洗定屎忽比泛民密室談判賣你上內地送中啦柒頭。